美國務卿：政府將會就港區國安法採取一系列行動

同險簽系列差不多

快啦

白宮貿易顧問話一系列行動將會在未來數週實施

出手啦，再唔出手就變流浮山刀手系列架啦！

高盛美林：侵哥，我地未攪掂，你棟領事館都未買到啦。

美國口交部

大佬 快小小唔該

頂唔住啦 快少少

賣多啲大豆

睇黎到2047 都仲係講緊

美國國務卿做野

五毛：大豆侵，得把口

其實堆樓唔係真心想賣啦
做個姿態姐

美帝會唔會淪為流浮山刀手level

48小時

侵太過猶豫不決

是咪身邊有好多中共代理人不停遊說?

班友好撚被勤力

大豆侵簽隻龜都搞到2046 我實信你啦

有冇英文source?

流浮侵

林鄭：你班垃圾美國佬快啦
全部冇撚用

Foresee 到又會有班怨婦衝出嚟又屌人慢又屌冇用
總之就屌完呢樣屌嗰樣

大豆侵定勇武侵就睇今次

總之一日未有實際行動
我都會叫大豆侵略

佢華爾街班商人反對都係阻力黎

i've been waiting...

up
Do it sir

後面仲有班同中共做生意既共濟會

好似白宮本身已經好多鬼

48小時系列

雲加險簽？？？？

日吹夜吹 影都冇

做啦，唔洗講

又要買多幾噸大豆

英國都硬過你

唔好變左流浮山刀手。

唔簽十個工作天後生效

Solomon Yue去左邊

Diu

岩先傳出8月約見中國傾貿易協議
大豆侵敢制裁??

蓬生 你肯做野未

話時話，Twitter 好多反共中國人

快la

美國到而家呢一刻都係得個講字
就嚟連日岀帝國嘅制裁措施都勁過佢

約翰遜中完肺炎死過返生都變左勇武派

快啦! 唔好攬住D大豆啦

一陣侵一出手就成班唔見哂
mark低哂啲名先

特登拖到接近選舉先做野
侵為左贏，到時一定好辣

係咪即係會搞wechat

sir this way

上

唔係講笑，講大豆個班一係blk咗一係p牌

屌！睇住班BNO 撚呀！激嬲中共會就走唔撚到

比啲名黎block得唔得

上面一堆

我要攬炒

美國開始變口交部。。
明明之前係少說話 做實事

數週。。。。三星期係數週，三十星期又係數週

就快同非洲蝗蟲睇齊
之後就係流浮山刀手

美國雲加

Are U ready ? 轉美金，取現金？

講左=做左
同支那口交部一樣

咁支那一定做左好嘢

瞓左無睇，自治法簽左未？

等佢地一出手，我叫返你上水

你唔好潛阿

醒目係港美國人就應快走，以免成為人質。美國政府講了又講，就係叫人及錢快走

又口交

Show blocked user

好，歡迎鞭屍
香港可光復，願終身被鞭屍。

睇死你果二 三個制裁都係做樣輕手制裁

連仔又可以話我五毛啦

連登依家變到好似共產黨咁 容納唔到其他人有唔同睇法

一有唔同睇法就連衛兵上身批鬥

得個講字，中国表示未驚過

威威食雞

佛誕到未呀

正打算，正計劃，唔排除採取，正準備，正考慮。。

近呢幾個月已經聽到麻木，無咩大期望

推理題：
正如牙膏對牙刷，刀手對流浮山，三峽大霸缺堤對美國制裁？

聽到厭

反而印度佬先係做實事啲支那野話禁即禁，岩岩又講左退出所有中國主導嘅貿易協定，快手到

上星期個自治法都未簽啦

Mr bean

我哋已經頂唔住。快啲行動

快啦屌

天真咁等支那自動投降

有啲想tag人屌柒你

來生只做美國人

發現一隻五毛

咱們也不得不亮劍

咪急先 逐步逐步黎

香港人成日要人快屌你人地係都等哂在港美國人同資金走得7788先搞啦 呢d撤資起碼一年半載
你開個離岸戶口都要時間 何況咁多企業

等緊，香港人表示歡迎

上兩個星期先取消咗香港獨立關稅區地位
你而家想佢即刻做嘢係咪戇鳩

咁兩院極速過嘅自治法呢？
簽個名都要等？

今鋪真係嚤囉國最硬淨

不要不要不要

印度唔同既

中共真係暗鳩人地d軍人

殺撚死左廿幾個

殺國家軍人=挑機

其實過左兩院

一段時間侵侵唔簽都會自動生效

咪縮喔你
禾國不怕你

侵唔簽等自動通過嘅話你地仲信佢係真心反共？

其實權力最大係議會

侵侵其實都要睇佢地頭

你一直信佢係真心反共？

真係睇國會頭就唔會到而家未簽自治法同動用人權法制裁班狗官啦

其實將命運交畀其他人唔係一個好習慣
最尾都係要靠自己

好多連登仔當侵係反共聖人架

講到日出都未有

快啲

口交侵

準備用5百萬鎊簽新亨利

快啦

YouTube 都要人
十一哥上左BBC hardtalk 洗白国安法

流浮山200......

美國出手一定要非常小心，唔小心攪冧左中國全個世界都救濟唔起。
香港一個地圖上一點都無既地方都要揾6-7個國家先接得哂。

中國如果冧擋飢荒等點攪

咪撚再口交好嗎

射粒火箭炮先講啦

有人話因為佢想等到9月先出絕招，對佢選情有幫助

數週=3至9週

應該仲可以淘寶

你靠到既就唔會有國安法啦

聽住先啦